三星 大家用咩app 睇動漫

想問下，因為剛轉電話，漫畫又用咩app?

三星係咪即係Android？

剛轉電話=啱啱轉電話口語化？

三你老母星,上百度問啦